﻿001	クソッ…アンクの奴め<br>あんなに腕が立ちやがるのか!?<br>それにあの女…	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0012
002	的確に急所を狙ってやがる<br>堅気の戦い方じゃない
003	あの身のこなし…<br>それにあのナイフさばき…
004	まさか…<br>ザラームガイムのナジュム…！	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0025
005	！
006	（…ナジュム<br>受けた依頼は必ず完遂すると言われる<br>ザラームガイム最高ランクの暗殺者…）	VO_ankh.ankh_sys_0031
007	（暗殺者だとは思っていましたが…<br>それほどの大物とは）	VO_ankh.ankh_sys_0045
008	お前…ナジュムだな？
009	…だとしたら、どうする	VO_aswad.aswad_sys_0010
010	ザラームガイムのナジュム！<br>今すぐお前に依頼する！<br>そいつを殺せ！	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0010
011	…！
012	悪いが<br>その依頼は受けられない	VO_aswad.aswad_sys_0030
013	！　な、なぜだ!?<br>報酬ならいくらでも払ってやる	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0020
014	ザラームガイムの暗殺者は<br>金さえ払えばどんな殺しだって<br>請け負うんだろう!?
015	…確かに、その通りだ	VO_aswad.aswad_sys_0005
016	だが、依頼人の死が<br>既に確定している依頼を受けても<br>仕方ないだろう？	VO_aswad.aswad_sys_0007
017	えっ	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0025
018	ガッ――	VO_gluttony-o.gluttony-o_battle_0021
019	貴方の狙いは<br>その男だったのですか	VO_ankh.ankh_sys_0031
020	ああ。おまえのおかげで暗殺対象が<br>自分から人目につかないところに<br>来てくれて好都合だった	VO_aswad.aswad_sys_0005
021	待ってください
022	…なぜ、私を狙わないのですか？<br>奴は――弟は、ザラームガイムに<br>私の暗殺依頼を出しているはず	VO_ankh.ankh_sys_0016
023	ザラームガイムの暗殺者である貴方が<br>組織の暗殺対象を見逃したなどと知られたら<br>貴方の立場が危ういのではないのですか？
024	…おまえに心配されることでもないな	VO_aswad.aswad_sys_0010
025	私は私に下された任務を遂行するだけ<br>そしておまえの暗殺任務は与えられていない
026	…………
027	任務が下れば殺す<br>与えられた任務を達成することが<br>私の存在意義だからだ	VO_aswad.aswad_sys_0016
028	…なるほど<br>それが貴方にとって<br>必要だからやる、ということですね	VO_ankh.ankh_sys_0045
029	…私は、金で人を殺すような<br>暗殺者の生き方を認める気はありません
030	ですが…<br>貴方には気高さを感じます<br>不思議な話ですが	VO_ankh.ankh_sys_0007
031	気高さ…<br>…そんなことは、初めて言われたな	VO_aswad.aswad_sys_0031
032	お気を悪くされましたか？	VO_ankh.ankh_sys_0025
033	いや…そんなことは、ないけど…
034	…私にはこういう生き方しかないからな…	VO_aswad.aswad_sys_0018
035	…それにしてもおまえ<br>暗殺対象のくせにずいぶんのびのび<br>暮らしているんだな	VO_aswad.aswad_sys_0001
036	自分が暗殺対象だと知っているなら<br>普通はもう少し隠れていそうなものだが
037	まぁ…慣れましたし<br>それに、最近はめっきり暗殺者の<br>来訪も減りましたから	VO_ankh.ankh_sys_0030
038	…ザラームガイムの人間は<br>何人もおまえの暗殺に失敗している<br>つい先日もだ	VO_aswad.aswad_sys_0016
039	えっ…
040	（先手を打ってくださっていたのか…<br>私にも気づかれぬうちに<br>ライル様…）	VO_ankh.ankh_sys_0028
041	白砂は俺の領域だ<br>…誰にも手出しはさせない<br>逃げ込んできた窮鳥であろうとな
042	…やはり白砂の翼のギルド長は<br>一筋縄ではいかないようだ	VO_aswad.aswad_sys_0010
043	だが、ターゲットがどんな相手でも<br>任務が下れば、私は必ず完遂する<br>…いずれまた、おまえとも会うだろう
044	…そうですか	VO_ankh.ankh_sys_0031
045	そうなりますね…<br>私もやるべきことをやろうと決めましたので
046	ではそのときは<br>私が副長として貴方を<br>おもてなしさせていただきます	VO_ankh.ankh_sys_0007
047	…フッ	VO_aswad.aswad_sys_0007
048	…副長など引き受けてしまったら<br>忙しすぎて、人捜しなど<br>してる余裕はなさそうですね	VO_ankh.ankh_sys_0030
049	アンク様が至上とするのは<br>財産ではなくより気高きものなはずです
050	貴方がそれを忘れなければ<br>たとえ貴族の立場を失っても<br>貴方は気高く生きることができる
051	（…私はあの人の言葉の真意を知りたかった<br>私の理想である彼の答えこそ<br>私にとっての真実だと思ったから）
052	（より気高きものとは何か…<br>気高く生きる為には、どうすればいいか）	VO_ankh.ankh_sys_0031
055	（…ですが、きっとそれは<br>自分が決めることなのですね<br>…ならば、私は）
053	…さて。早くギルドに戻って<br>ライル様に伝えなければ<br>副長の任を、お受けすると
054	あの日守っていただいたこの命は<br>ライル様の気高さを支える為にこそ<br>使わなければならないのですから	VO_ankh.ankh_sys_0007
